真心想講我越識越多medic學生就越唔信得過香港啲醫生

相反港大學生質素高好多
唔係話HKU冇人走堂
港大同學更加識管理時間
玩嘅時候玩得盡但要讀書考試都識得去認真預備

文毒

連人地生活都要管埋
做醫生真係橙

唔覺

文毒終於返嚟喇

醫生唔知，但港大啲護士學生 MK仔女個比例應該咁多間嘅nursing入面最高

問過埋土未？

Hku 玩pbl啲人走堂仲勁喎

pbl冇人會走

幾好笑

你估堂堂都pbl lecture咪走晒

Poly果堆算正常

自己上堂睇吓係咪咁

Mental health nursing果堆

其實係今屆特別少人走堂

走哂今個星期啲堂
咁多non-juppies咁勤力，梗係